想搞個party俾各位巴絲玩

借朋友ac開post

是咁的，小妹今年讀緊大學，之前係到都試過搞一次party，因為想再練習下自己搞event同做Mc嘅技巧，依家得到幾位朋友既幫忙，肯幫手做搞手，但唯一係差左出席活動既巴絲打

所以上黎問問，有冇巴絲打願意出席今次活動

我會book場，已經揀定咗幾間，
可能會係book party room之後叫到會，
又或者BBQ

會有啲小遊戲同大家玩吓咁

想問下有冇巴絲打有興趣

時間：暫定9月24日（星期日）夜晚
名額：巴打8位，絲打8位
地點：TBC (多數九龍旺區）
費用：
巴打250
絲打100
（包場同包食，巴打貴啲因為用黎補貼絲打，希望多啲絲打參加）

利申: 冇賺任何錢，只求唔蝕同唔好嫌棄我冇咩經驗
同希望巴絲打玩完後可以比返feedback

有意就填下面張google form啦

以為係有錢人船p

淨係呢句已經大把人唔參加

搞手只求打個和

已經有8個人報名，太滿可能會抽簽 或者再搞多另一場

屌你沙田圍

點解要巴打補貼絲打？唔係男女公平架咩？

On9 依家船P定ladies night啊
出黎聚多幾個女仔會多條毛？

推

出撚到去全部係巴打

點解要巴打補貼絲打?同埋點解咁少名額?

準備去平機會投訴

一睇到個標題就諗到呢張相

補乜撚野貼 傻撚左?
淨係呢樣你呢個所謂搞手已經唔合格

如果你係真心想搞個party
但你一開波個價已經咁樣
屌, 點同你玩呀大佬

宜家你如果話搞落 club
啲人係去食仔食女既
貴少少有乜所謂

喂屌
宜家去 party 姐
啲女我識佢老鼠呀
貴一倍有多 ? 你無撚野下話

mc喎

上連登搵水魚
連登係多on9
應該有得做

Pish

呢啲party 樓主應該無得掙，只求打個和